公司老細有無戴口罩？

如題, 小弟現職公司的老細從不戴口罩, 客戶上黎又唔戴 (佢簡中去pub飲酒), 唉好驚,
如果用呢個理由去辭工, 去到新工解釋, 會唔會太過牽強？

小弟今年FG, 睇翻舊post, 想問下你d前景問題，tg pm u ok?

我見好多OFFICE既老細都唔撚戴 ON9